# P3

Gustavo Araiza Obeso ie699209
Oscar Maisterra Flores ie699416

Práctica 3: Operación Matriz Vector (MxV) con 4 procesadores para una matriz de dimensión 8x8 con comunicación UART a 115200 baudios.